有無巴打試過鐘意女仔好大情大性？

佢太大情大性 誰亦覺得還不錯 大概當中包括我

最鐘意大情大性或者西格
床上面反差好大

試過

反差嘅意思係？

試過
好撚癲
我撚短又快射佢都嗌到拆天咁
好俾面

平時幾惡
床上面就有幾嗲

Guilty pleasure-sium xx